留意返兩件事，確診嘅人未有人出過院，而醫護同民間嘅口罩開始用盡

發展落去的確係死路一條，大家都無謂強求啲咩施政變化，同自己心愛嘅人、狗、景物有得相處就相處，當醫護冇晒口罩，醫院就要停頓，然後更多人要死，新個案亦因為冇晒口罩已經冇人敢參與處理，有班人會開始辭工，條死路係明顯架，啲私家診所已經一間間倒下啦，燶味好勁

我仲未講糧食短缺呢筆.........

希望可以見證中共倒台

其實醫院口罩就算用晒
到時都會有一大班人捐
你少擔心

補充返
就算係end game都唔會係因為醫院用晒自己d口罩

我仲有二個月用量，而家見到有賣都會買啲，幫手送人都好

之前話賴左野果知護士依家情況點

其實有冇諗過唔買已經幫緊人

相反日本已有人出院

唔通我唔買其他人會唔買咩

你後面果個可能就係有需要嘅人

無咗份工緊要啲, 定無咗條命緊要啲 ?

日本又贏

新加坡有7個出院

香港醫療系統崩潰有咩咁出奇
根本一早cut資源欠人手做死人
𠵱家爆大單嘢只係加速滅亡

你係天真嬌d fd?